宜家youtube D 廣告多到唔用Adblock會頂唔順

一陣就彈出黎
又要晒時間去禁skip

無人睇廣告Youtuber更加賺唔到錢
但係Youtuber叫人捐錢 / 搞收費影片又會比人鬧乞兒

有用開 adblock 你唔提我都唔記得youtube有廣告

片頭尾都算啦
好多時係中間會有幾段
阻住睇

這個遊戲的製作人瘋了！

好多廣告一開始都係震撼性嘅聲音
嚇死人

好耐以前Mytv都15分鐘先一段仔
宜家d YouTube 10分鐘片可以有4 5段

今天我下了一個新的遊戲玩 剛開始還挺正經的

其實我覺得片頭一個咪算（片尾啲人都睇唔到），下下十幾廿個插中間搞到班人唔用ad-block都走去裝返個。

聽到第一句就即刻屌出聲

有無諗過係d撲街YouTuber set 咁撚多廣告

有d 唔係為錢既，直接零廣告，名就唔講費事做打手

近排次次都係周柏豪 有得撳 已經撳咗 都係照出

聽說有人因為玩這個遊戲而被人解顧！

嬲嬲地unsub晒d開勁多廣告既youtuber先

段片10分鐘以上嘅話 upload條友可以揀set幾多段廣告 set喺幾多分幾多秒都仲得

Btw 原句應該係咁

成日開住YOUTUBE聽歌
唔講都唔記得YOUTUBE有廣告

點解唔用ADBLOCK?

以前覺得廣告時間可以比自己休息一下
順便當支持製作
而家d廣告實在太多頂唔順

試過睇條highlight 10分鐘 條timeline勁多 黃點

西doris 無廣告